微辣班友完全無聲援過反送中，繼續收大陸錢！

佢目標觀眾係我地年青人 識黎香港cap水
繼續再收大陸錢
佢真係好識玩
完全獨善其身

我諗除左達哥鐵粉之外，全香港都冇咩人會對澳門ＫＯＬ有期望

屌重睇支辣?
睇歡樂馬介休啦
兩個都係馬交拍
馬介休有出聲聲援我哋

係咪想做第2個bomba

澳門有23條

人地馬交人

抵制所有澳門野啦

澳門無自由

...........................屌

馬交有23條呀 佢哋有一段時間無出片已經算係咁。

唔知睇邊到睇 佢地69開始冇出片 都算沉默控訴
唔好亂批鬥好冇

唔關事架 馬介休都有表態

612 加蔥好似有講過野 我個fd ig問佢 佢仲pm錄音話加油呀香港人
澳門點會出聲

以前日日睇，依家全部都唔睇

正如我地都唔撐武漢
你會唔會為澳門做啲咩，付出啲咩
人地真係無必要表態
你可以話佢無風骨
不過blame佢就唔太合適

一齊去佢fb ig youtube屌爆佢地

咁人哋係澳門人，你最多都話唔睇佢但係如果走去人哋fb 鬧人就唔太適合

澳門有23條

算吧啦

澳門好似立左23條

弱智 人地有23條 又唔係你本土人 人地唔出聲就要屌

可唔可以唔好浪費精力 先集中運動先

#我冇野講

好撚煩你呢d人

附圖supporting
[反送中]歡樂馬介休完勝微辣

6月9後社會氣氛緊張，佢地都一段時間無出片，已經係表態啦，你咁都要砌佢真係無野好講

612打後有段長時間無出過片

6毫子 我地唔期望你地拍片聲援 唔好助長政府逼害香港人已經好幫得手

系=-= 我去澳門都系去然佢地D傻閪市民D 錢

focus 返76 77 活動

澳門youtuber可以點阻止香港政府
學樓上咁多巴打話齋
唔出片一段時間
唔限制旗下成會既發聲/立場已經算支持喇

成員
自

撐Arm Channel啦
本土
好早已經發聲反送中
有傾社會議題
有深度
Gogogo

佢地冇出片
某啲演員都好似有開下Post

佢之後del咗啦

澳門有23條 冇出片已經算表左態

澳門人wfc

請善用起底功能

華𠗕

點解樓主咁得閒講埋啲咁既野

澳門有23條 佢哋亂咁出聲會好大件事

起底 樓主五毛
大家負評上一頁 唔使再覆

佢出過post支持，不過最尾del左
不過無介意過，始終係澳門野
有出過聲都好好

無睇呢班恬不知耻既所謂成功既青年好耐喇。

你呢d批鬥思想真係好on9，香港文革先鋒？

由佢啦，推返有建設性post please
批鬥冇意思
——————
不要再回post

憎你老母咩 過黎打柒我囉

人地612差唔多停左成個星期乜都冇更新過
佢地班人有陣時都有發限時動態暗示下

同埋如果你要批鬥明星 咁基本上99%都死得。
唔好喺度再分化

算鳩數啦，咪撚再批鬥啦
人地澳門人無表態都好正常，又唔係話撐狗/支持送中。
係咪要逼撚到全世界都要同一個立場，一唔同就批鬥？
拎啲時間精神去宣傳77啦屌你老母

利申 我無嘢講

澳門你期待人做啲乜
分化死全家

澳門發片出聲會死得好慘

blocked

澳門人不意外啦

人地唔可以出聲姐

睇返香港野唔好 點解要折墮到睇澳門野 貪佢地低質

微辣班友垃圾就垃圾啦
連登仔仲要幫佢地諗埋籍口

—————————————————

—————————————————

為屌而屌

樓主又衝出嚟柒

澳門有23條 唔敢膽出聲好正常

而且自己地方就自己救啦
仲去求人？你弱智嚟？

呢啲po真係好撚好笑
邊啲人唔表態反送中就批鬥
達哥唔表態 屌佢老母
謝安琪唔表態 屌佢臭閪
微辣唔講野 成間公司一齊屌
屌嗰濕鳩政府都冇咁落力
大家繼續開po 邊個唔表態 我地就屌邊個

咪鳩屌啦 人地講過支持又停過出片
澳門仲有23條你想佢地點

你要搞人，搞啲真係撐政府嘅重好，比如陳怡。

好彩一直無睇

澳門點同 同埋人地有段時間完全唔出片已經叫表左態 仲想點abcd

請入去unlike同屌柒微辣

我記得佢地有婉轉咁表達過支持
同埋澳門同香港始終唔同，有廿三條
唔好好似啲大陸人咁：「你唔xx仲想賺我地香港人嘅錢」尤其對方唔係香港人

我唔明 澳門有23條 點解就唔講得政治喎

又唔係要你表明立場，發起遊行之類

23條有無咁恐怖先。 好啦。我唔講 d 過火位

正正經經拍下片 講下政治生態得唔得？？

唔好講到有23條，就完全連小小既野都唔講得
好似要完全滅聲咁

屌微辣做乜鳩
有咁嘅心力去抵制喺tvb落廣告啲鋪頭削弱tvb好過啦

一聽個名就知有祖國味道 微你老母個辣 少辣就少辣啦

澳門已經被大陸同化左咖啦，國安法過左，點可能有人敢反抗！

人地澳門有 23 條

澳門冇左啦
無睇開 不過有23 條
佢地做得d咩？

樓主個意圖好打手feel

佢地賣假波鞋

澳門人啫，佢又唔係成日擺政治上台，聚焦5訴求算啦

悶聲發大財

微辣我知個名，冇睇開，但我只知一個大口九
其他 no one care

做乜撚野要成日批鬥呢
屌你老母香港係我哋做乜要夾硬迫人哋支持

系你老母
「係」

6.12 家聰ig story有叫到加油，但係澳門有23條佢地唔可以講太多

23條正正就係限制咗好多野 你係佢地你會去試中國條底線？

霍哥 Rachel 都有關注過
佢地兩個算係咁

反埋佢囉
好似達叔咁反咪得

人地大陸澳門仔，香港關人撚事咩，咩都要人出聲，欠撚左你架？

靠自己啦香港人，成日鳩叫邊個唔出聲，美國唔出聲，英國唔出聲

下多姐霍哥果d post晒ig 停左出片一定兩個禮拜wo

點解澳門人要支持香港

真心希望6月9，警察可以幫手教訓班搞事既暴民。。。。。。

樓主我屌你祖宗十八代

依家隔離po都講緊點樣團結bk啲jm啦！

就算澳門有三毛、有on9廢老、有23條，係咪要bam晒成個澳門？

特登開po討論咁支節嘅嘢（個別YouTuber嘅政治取向），係咪嘥氣？

你都onL9，唔屌埋Pewdiepie？

呢個時候 要將所有中間派拉攏哂過黎

你係咁割 邊到人邊到人 咁最後咪得返香港人囉

多個人就多分力。 你大陸人 但係支持反送中都無問題架

要將d 力量民意最大化。 邊到人有乜撚野問題先

咁送中都唔係咁恐怖啫
你唔過左佢試下係咪少少野都唔講得？

Show Blocked User - 9upperrr

樓豬居心叵測

人地唔係香港人 真係無義務要幫你
其實佢地有講過野

算罷啦，澳門一早大陸化好耐，店員都同你講普通話，就算你同佢地講廣東話，香港只有聯台抗曹。

芊華有

微辣係乜

睇都睇馬介休啦...從頭到尾都唔覺微辣好睇
馬介休又好睇好多又有良心

23 條唔恐怖？？？
劉曉波
因為呢條比人入左13年

屌完達哥屌微辣?

「兄弟爬山，各自努力」呢句係一位政壇老前輩自己講，當時雖然佢已經分裂左第二次，但大家仍相信佢，可惜到左選舉緊張關頭，連勇武派英雄梁天琦都要屌，又話各自努力，咁你又阻兄弟爬山? fool me once, shame on you , fool me twice, shame on me, 你想fool我地第三次? 我地香港人醒覺了，終於踢走左佢。 選前話選唔到會收山，點知到而家仲頼死唔走。 連埋對上一次選舉已經露左低嘅徒弟，話自己只係借人民力量個名，無當佢地同路人。連登留意政治比較長時間嘅巴絲打， 都知道佢地係咩人

「Politics is talk」教主講得好，基本上成個立法局無咩人好似教主咁有牙力，睇佢屌建制睇得好爽。但觀察一個人除左要聽其言，仲要觀其行，一個人口講得幾好，但言行不一致，從政多年削弱左幾多對抗政府嘅力量

「唔會同你打泥漿摔角」 對住一班唔講理嘅人，教主知道最好對付方法就係忽略佢，教主當日咁對付痴線佬何志光。今日革命當前，分化小人當道。 好希望各位精明嘅巴絲打，可以一齊合力對付呢班分化狗，最好辦法係唔同對方理論，直接回一句「阻礙革命嘅分化狗，blocked, 上一頁」

你班撚樣屌泛民仲勁過屌建制，一係on9,一係鬼

「兄弟爬山，各自努力」

[Member]我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你[/member]

真心一次都冇睇過 開頭仲以為係d咩介紹食飯嘅節目，原來維穩野

在澳門街頭，好多黑衣人，但不是支持香港。

本是同根生呀

佢冇出片成兩個禮拜算係咁

on9

完全無興趣再睇

澳門果邊應該仲深受其害
只是叔叔們不能出聲吧？

咪撚戇鳩 有睇開就睇到D野
真正唔聲援就係你地覺得最索果D女同雞wing
其中有幾個我不嬲欣賞 而當時都無令我失望
但人地有23條 屌你點敢大大聲

03年出左世未？

澳門就算啦

又搞分化？

人地係發生今次件事之前 一早講左唔拍政治野

其實唔好學大陸嗰套你唔表態就清算你得唔得, 好撚柒呀
人地係我地有危難時冇冷言冷語甚至加一腳咪算囉
掉轉睇人地打風吹到個澳門爛晒, 連登仔幾多人話抵死澳狗抵死澳狗
自己有咩資格話人姐
做好自己先啦, 日日坐係電話前面諗邊個冇開口撐我邊個冇開口撐我, 冇撚用架

我覺得佢無出拍一段時間又無支持黑警已經算係咁
好多澳門人都覺得香港痴左線竟然衝擊立法會
我都廢撚事同佢地講 成班一啲政治意識都無
投唔投票呢啲佢地根本唔care
剩係知去邊到飲飲食食有錢派就係安定繁榮

利申中學喺澳門讀 好多讀唔成書嘅同學都嫁左警犬

屌你分化狗

搵夠敵人未？ 專心對付港共政權啦屌

有好多微辣啲人喺IG有post過支持我哋嘅嘢
但唔可以好明顯囉 隨時俾人拉

無出片個幾星期，算係咁啦

係

我身邊好多年輕人都唔支持暴力反送中。我每次同佢地解釋都比人屌。
講真，澳門d 人淨係睇tvb, 又唔會上連登，bk 個d.
唔會知道背後大家嘅辛酸。佢地已經比人洗晒腦。
我都明白連登仔唔中意澳門人上連登，但係喺呢道同大家講野嘅都係同路人支持緊你地。

回帶：
澳門文創公司發圍
微辣獲注資七位數攻港

想cap晒中港澳啲茶禮

政治靜音是常識吧

微辣班垃圾最弊真係以為自己明星
其實成班on9 youtuber

澳門一鳩早歸順大陸喇
屌你老母成班演員講野都有浸大陸口音

唔好理呢啲濕碎嘢 ok?

人地612果排己經無出片 算係咁啦

唔好走火入魔唔表態就要批鬥

咁樣你同共產黨有咩分別

樓豬五毛 想分化

仲睇呢班垃圾？

微辣之前仲幫香港警察拍片

宜家兒登仲惡撚過中惡 小小野就玩批鬥

唔同意見又批 唔表態又批 係唔係都批左先

微辣入埋tvb，你仲期望係自己人？

佢地係澳門人

樓豬成功了，9百幾個正皮

唔覺有乜好睇 , 微辣個名好支那....

其實我地係好耐之前都有inbox過佢地
大概6月21號
Ps呢張圖cap左好耐

不過佢地到而家都係已讀不回

樓主3毛

已unfollow

霍哥有支持，有條片仲影到佢間房有不撤不散，即刻sub左佢

你啲撚樣真係好賤，關鍵時刻仲搞分化，同林鄭一齊落地獄啦

可唔可以整個撤回function啊
成日發覺正皮錯人or唔小心click錯負皮都無灣轉

冇錯 佢地keep住有發聲支持反送中
支持返香港本土youtuber啦

公道d 人地馬交人冇義務幫你
btw 我愛馬介休

澳門🇲🇴已滅聲，我冇野講

PewDiePie都無表態
垃撚圾

又俾人帶左風向

無睇好耐
話撚知佢有咩女

證明連登係幾咁on9

五毛出個post 千幾正評

人哋有23條㗎 更何況當時佢哋都停咗出片
以佢哋出片嘅速度 嗰幾日無出過
睇開微辣嘅都大約知咩事 點解唔出嘅
未必要人哋拍片講出口 但都睇到少少默默聲援嘅

unfollow ed

垃圾澳門狗

利申：小弟係澳門狗

唉，仲話抗爭基地，好撚心淡

馬交仔睇錢咋嘛

真係 好多人唔諗下/唔理解下就評

咁都分化

無睇過

所有正評樓主嘅人可以排隊去領取三毛了

其實迫人表態支持自己好無謂，始終都商業機構，正如你自己都唔會為左表態而斷自己米路
不過相對地馬介休有種好多，華浚直頭過埋來香港遊行，相信佢地都唔想香港會變到澳門依家咁樣

利申，2邊都有睇

其實得霍哥有係STORY發聲, 叫我地小心D

Yelo同豪dee都有喺ig story撐香港喎

佢哋嗰排成個禮拜冇出過片

加蔥都有 post埋叫人去邊睇醫生好

人哋馬交人 何況有出過聲

你同周柏豪叫人投票 比班大陸人cut騷 罷睇有咩分別?

d人當玩facebook ig

低能 人地澳門有23條
人地係是但up幾句 都要比人拉
你想人地死?

佢哋又唔係香港人
點解一定要出聲幫我哋？
批鬥批到傻撚咗？

華浚bb仲要過埋海嚟遊行

不嬲都唔知有咩好睇
連登仔口味

連登仔（香港人）真係好撚自私
平時又唔關心國際事務
一出事就老馮全世界要幫你發聲咁
客源係香港人既唔出聲又要話要杯葛人，同啲支那人有咩分別

咩理論
你唔去話apple同三星賺咗香港人咁多錢
而家都唔出聲

澳門人係收編曬同奶共架啦

連衛兵又有新批鬥對象了
不過微辣大公司冇達哥咁好恰架喎，衛兵們要諗諗計

咁無聊學人搞分化

澳門公司出聲會唔會比人23條拉

呢個channel好夠薑下 野野直線抽擊港共政權

我都覺得有d過左火 你屌達哥唔發聲 我絕對認同
但係連澳門youtuber都屌 係咪傻撚左
人地沉默幾個星期已經算係咁
係咪要佢地大大聲同人講支持反送中 支持示威者
然後成班youtuber坐洗頭艇你地先滿意
更何況澳門連洗頭艇都唔駛坐 有23條

直到影住佢整左個木牌寫不撤不散

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

佢地邊有guts 呀，你估我地個老細咩！

支持本土
啱channel

發聲？ 你哋都未畀錢點發聲

霍哥69已經話好大件事,唔出片
老細0.6係梁烈士過身之後都出左RIP STORY
成個CHANNEL係69果個星期冇出過片
算係咁啦

真，人地澳門人澳門公司黎，又有廿三條，點解要去怪人地，平時又澳門狗
大把外國公司黎香港搵錢都冇出過聲啦，唔好學埋支那d衰野咁球璃心啦，簡單d講，人地冇義務表態

支持啱channel
企得好前 肯拍片道出香港人心聲

佢地冇出片唔係因為支持我地啊
係避開要表態咋
佢地知多香港觀眾，驚留言咋
人地依家同cctvb玩合拍片啊
由頭到尾得淫霍一個有表態
唔好再吹奏佢地
佢地係後面讚緊自己公關好咋， 食兩家茶禮

不過呢間野從來都話自己唔講政治
同香港果班政治冷感一樣
又要cap水， 又要唔表態

係
仲有佢地嘅街訪都好好笑

沉咩默控訴？
今朝好似有個post話達哥沉默係要付出代價
冇我地睇微辣 佢依家會紅咩
齊齊杯葛埋佢

好撚癲
又要做網上紅衛兵？

事實係唔太關澳門事 幫就人情
法國黃背心果時有幾多個香港人有留意？

達哥唔開台 d 人都屌佢唔算表態啦
所以應該屌哂達哥同微辣
連登唔可以好似政府咁成日搬龍門架

澳門人都唔再講廣東話。

澳門立23條果陣樓主有無出過聲？

達哥咁紅既其中一個原因某程度上係因為佢企係雞蛋個邊同埋佢敢言
估唔到佢而家為左利益而失去左初心 所以先有咁多FANS對佢咁失望
而微辣從來都無講過政治野 同埋澳門人不嬲奶共 佢地呢個時候會沉默已經係行前左一大步

人地馬交學咩歐美插手香港內部事務大家都係殖民地

要不是__ __，__ __早就完蛋了

上埋阿姐個娛樂大家，都知佢地咩料啦

我們有23條on9

黃子華棟篤笑都話支持市民架
依家都係冇左影
佢又失去左初心？
係咪應該屌埋黃子華？
如果你班連登仔咁固執要屌個對事情冇幫助既達哥我都唔想再幫達哥講說話
但我就唔想搬龍門
要屌就屌哂所有冇表態既人
如果我地咁on9 俾人分散緊視線都唔知
咁我就同你地一齊分散大眾視線lo
攬炒lo
到時政府唔撤回修例 唔好怨
因為我地都係到掛住屌d 偽人 做鍵盤戰士

最後 達哥垃圾 微辣垃圾 黃子華垃圾

如果大部分連登仔好似你咁理智就好

中咩間派姐，樓主行為同你地成日笑既大陸狗有咩分別，唔出聲撐你就批鬥，仲要人地係澳門大陸仔，佢地連香港人都唔係，我都唔知佢地邊忽中間派

調撚轉你係澳門仔，你都未必企出黎啦
香港人既事，香港人自己搞掂，人地幫手梗係要感謝，唔幫你唔係欠撚左你。

樓主依啲上曬腦，係唔係都要人表態，根本都唔關人事

但係人哋微辣係有表態支持示威者 據我所知全部人都有，除咗雞wing，同埋都成個星期冇出片嚟支持，都算幫盡。

澳門有事，香港又有幾多人出過聲？

澳門=大陸！咪撚再話咩唔好分化，澳門人全部用we7

唔洗搵食咩
講到尾微辣都幫警犬、中資賣廣告

澳門有23條 佢地到停咗一排冇出片啦

人地澳門人 香港關佢乜事

醒啦喂，樓主係到玩分化

從來冇睇過佢地， 名都衰過人

喂 大哥
人地算另一個地區/國家啵
雖然大家都係講廣東話姐
但其實都唔太關人事，都唔明你屌啲咩
照你咁講，全世界咁多國家係香港賺緊香港人錢
係咪都要表態先

你弱智就收聲啦

微辣賣嘅係搞笑
好多歌手藝人
係用緊佢地嘅專業/表演 博到大家嘅支持
啲無歌藝嘅歌手都可能係賣下樣、
用個「靚仔靚女樣」吸引粉絲、
甚至乎女藝人 賣下肉行性感

咁達狗呢？賣樣呀唔通？
佢賣緊嘅

係我地香港人嘅心呀、稱兄道弟嘅義氣呀
唔該唔好再將其他藝人歌手去類比達狗

你諗清楚
過去鍾意/支持佢嘅人，為咗咩？
每個人都可以有唔同嘅原因
但大家都係香港人就一定會有以下嘅感覺：

大家香港人每晚一齊吹水開心、大家後生仔同聲同氣囉；
每晚都講下香港發生嘅事、建立一種共同生活嘅感覺囉；
貼地互串、稱號道弟囉

但當香港發生一件咁大嘅事
佢照講新聞但完全避晒有關話題
甚至乎關台

咁多日以嚟，唔係話佢有無表達「反送中」
係連關心香港嘅說話都無一句！ （關注）

大家就一定會有一種好強烈嘅被出賣感覺
甚至乎嬲自己點解會無帶眼識人

一聽到有個微字都廢事睇
佢班觀眾好多都講普通話

微辣有錢隨時上岸啦，邊洗睇fans面色，係唔明點解紅得起，唔係特別好睇

歡樂馬介休

我無野講

人地係澳門 澳門咪姐係支那 點會聲援你

不過見到霍哥有講 男神 真男人

我無野講 我要見律師 唔好兇我 我無野講

又係度到處辣火頭。人地唔一定要發聲架嘛。不如去多謝肯發聲嘅藝人，KOL 好過啦。

好心樓主就唔好咁小人之心啦，人地有人地難處，咁樣強逼人同無自由有咩分別，好好地做咩又要屌呢。

Sydney mouse

人地澳門 點解會聲緩你

澳狗

連登仔真係弱智
呢啲分化po咁都有成千鳩個正評
人哋澳門人，根本就唔關佢哋事，更何況澳門有立廿三條
同埋人哋612個陣已經停咗一個禮拜特登唔出片，旗下藝人霍哥專登開po 講明因為612所以暫停一個星期
講真人哋要做嘅都做足啦，洗唔洗幫你哋爭取埋呀
槍頭對準啲啦唔該
達狗呢隻過街老鼠先係最需要抵制嗰個呀

澳門好似過曬網路23條同送中啦

你屌佢同cctvb合作就得 屌人地唔表態反送中就真係on99

真心希望6月9，警察可以幫手教訓班搞事既暴民。。。。。。

五毛狗又搞分化

武漢就唔撐就話唔關事
馬交唔撐就話本是同根生？

Unfollow哂

佢地停晒出片呀on9

根本玩雙重標準 唯我獨尊咁 成日彈出彈入 點叫人撐你啊 香港人

對對

On9 乜撚野都政治化

睇開男人etv

有廿三條 一出片就死
放過人地啦

澳門有23條，佢哋出聲支持=顛覆國家，佢哋而家無出片我覺得已經表咗態

澳門有23條啊
人地又唔出片潛一排水
班crew又ig po曬全黑合十咁
你仲想人地點

何況呢個係香港內政
其他地區不容干預

澳門23條立法香港有冇份幫手示過威
咪撚又再搞到自己變返child登仔啦唔該

認同，最好迫到佢地發聲，我們是連衛兵

澳門一早成為中國嘅城市啦
年年都派維穩費俾班市民等佢地安居樂業，搞到班澳門人已經同大陸人冇分別

本身諗住unsub佢地 點知一睇原來冇sub過

澳門有23條呀
搏拉咩
同埋澳門人分分鐘有歐盟護照,有哂後路

你話咩達哥嗰啲就屌姐

冇啦，unfollow左

收佢皮

人地澳門都拖埋落水
做乜撚野

我想知點解澳門遊客區仲有法輪功啱啱見到，明明有23條

On9支辣

大家都講廣東話 唔明點解可以無動於衷

自己救乜撚 上面有圖樓豬係遊行都冇去嘅傻鳩3毛

樓豬自己都未管好自己走去管人哋死傻鳩